超霸限量版42毫米"ULTRAMAN"腕表

歐米茄於1967年推出的月球表在日本科幻劇《歸來的超人》（The Return of Ultraman）中登場後，便一直深受收藏家愛戴。如今，歐米茄以獨家的#SpeedyTuesday型號，詮釋這款備受歡迎的計時腕表，並僅限量推出2,012枚

所有編號已獲預訂，您可在候補名單登記，您仍有機會獲分配編號。